有無人知莫乃光有無老婆

有無人知莫乃光有無老婆

你想扑佢？

😂我識莫奶光老婆，你想唔想仆？等我幫你搵佢出黎。